 capítulo quatro dos municípios artigo vinte e nove o município reger se á por lei orgânica votada em dois turnos com o interstício mínimo de dez dias e aprovada por dois terços dos membros da câmara municipal que a promulgará atendidos os princípios estabelecidos nesta constituição na constituição do respectivo estado e os seguintes preceitos dois pontos 